何謂ocean eyes

呢對咪係

《The NY Times》
《D la Repubblica》

新雜誌相

Billie

those ocean eyes

好撚大波